好好笑,新浪篇新聞[香港區議會選舉結束 452個區議會議席全部產生]

全文無提任何選舉結果,然後D[網民]咩都唔知但又覺得贏咗咁

好可悲
愚民更可悲

好期待佢地見到結果個反應